{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014294",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002018825?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 아이비 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は19:00で、チェックアウト時間は10:00です。 予約の際の注意すべき点は、料金は基準人数によって異なり、パーティールームなどの特殊客室は入室人数の確認が必要だということです。 もし基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の場合、入室可否は直接提携店にご確認しなければならず、未成年者の男女同室での宿泊予約のために入室拒否の場合、キャンセルや払い戻しはできません。 もし提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。 また、客室情報は事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 ペットは入室できません。 ご利用の際、インターネットサービスとしてはネットフリックスとウェーブが利用でき、スパ施設も完備されています。 駐車場は地上と地下に完備されており、LGスタイラーも提供されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は19:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "料金は何人で異なりますか？",
            "answer": "料金は基準人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "特殊客室に入室する場合、入室人数の確認は必要ですか？",
            "answer": "特殊客室に入室する場合、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は直接提携店にご確認しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約の可否については直接提携店に確認しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "入室拒否された場合、キャンセルや払い戻しはできますか？",
            "answer": "入室拒否の場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセルの場合はどうなりますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセルの場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "客室情報は事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "利用できるインターネットサービスは何ですか？",
            "answer": "利用できるインターネットサービスとしてはネットフリックスとウェーブが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場は地上と地下に完備されており、LGスタイラーも提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 293,
        "QA": 440
    }
}